召集city bu hall學生！！！

所有人！立即去又一城！！
Mon住所有出入口！！！

推

P牌推唔到

推唔撚到都要推

Shitty仔出黎喇！！

推爆

Mon所有出入口呀！！！

推呀！！

出黎未！！

停車場